唔係因為有希望先堅持 而係因為堅持先有希望

Be Smart be water be careful

記得依三點

香港金總終於接受網上會員申請啦

繼續戰鬥才有希望

推

希望記得依三點

Be smart be careful

Thx

一旦見到手足經濟有困難
大家要互相扶持

請share topic 名宣傳正能量

堅持住呀

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

一齊走下去
看到此post的中年人
你羞愧嗎

god bless hk and the children

遊行
集會
經濟圈

繼續加油

中国人形象自私懦弱，如果唔係香港後生仔勇敢無畏，將來全世界都會離棄你

所以只有繼續支持年輕人，繼續抗爭，先會有其他人尊重

政黨死開啦

依場係人民覺醒運動

想搵利益既人最後就係失去最多利益既人

只有不分化 不受誘惑
堅持到最後先享受到成果

Btw be smart be united be water

Share

推
荔枝角收押所手足有嘢同大家講 – [給⾹港⼈的⼀封信]

所有訴求 缺一不可

德國版香港人權與民主法案會唔會成為第一個香港人聯署失敗既法案?

連儂牆需要水喉，唔捐錢，捐白紙都好

德甲球隊FC Cologne剛剛宣布，暫停與中國的合作，其中一位球隊董事指：「我們不能與極權和暴政同流合污！有很多事情比賺錢重要！」

香港人，堅持啊！！

遊行
集會
經濟圈

一齊繼續加油
挽回做人尊嚴

一國兩制

努力💪番工做奴才
世世代代為奴

遊行
集會
經濟圈

只有堅持
挽回做人尊嚴